有冇巴絲發現每個月做牛做馬都剩係為左拎假去旅行

人生好似冇乜意義咁，係香港無論睇新聞定係條街都覺得好灰
個人好似好壓抑

剩係想拎假去旅行逃避下

純粹想問下各位有冇旅行地點推薦，5-8k

正評
返兩三個月工就過泰國hea幾日

秦國，爽到不行